前總統侵落選，連登即刻冇人討論 sosad

連登d民主判頭真係夠現實

做咩突然改名啊

同前總統一樣，回歸貼地生活